ViuTV全民造星今晚總決賽（2）

繼續

姜濤收一收皮啦好嗎

姜

贏定了

剩係識唱蝗語歌

仲以為又係輕輕貼近你的耳朵添

捧到咁

姜濤唱廣東歌得唔得

大陸仔翻去參加中国好聲音啦

又國語歌 龍少冠軍呀唔該

好似未聽過姜濤唱廣東話

佢啲眼神唔係幾show到自信

最淡定真係姜

支持大陸新移民姜濤

員工幫到咁不如 姜b and his friends show算啦

姜仔贏十幾條街

姜濤又唱埋d大陸歌
幫唔落

唱得好難聽喎

Gchi 死大陸仔

唉大獲冇甩碌

龍少唱乜歌？

想聽廣東歌

姜贏啦

佢唱嘅歌全部第一次聽

姜濤真係好型， 殺晒

姜B 個表演真係掂

走啦姜濤
已經比左成個人工島你
仲要100萬

大陸仔識系聽英文歌同廣東歌咩

唱到咁既

佢平時講廣東話都好似唔係幾正

咁我寧願要edan

機燈 dancer 造型 乜都幫撚晒佢

d dancer會唔會比姜糖暗殺

連做live都問有冇內地人話可以講蝗話
唔唱廣東歌正常

嬴左啦 可以完

件衫好撚蝗

根本內定冠軍俾佢

係咁做勢

岩呀

呢到香港啊

屌你 搞到好似其他人襯托姜濤咁

條女正

好造馬呀

型咗

件外套都幾極品

個表演唔係差，但比起肥仔真係幾普通

暫時覺得stanley嘅表演最好，我自己冇都估到

求Jeremy 伴舞條女ig

想屌

好似著緊浴袍

大佬
難聽到

贏到仆街

round1心水：Ian>lokman>>Edan

佢最尾 好似鬆咗口氣咁

連登咪反姜濤
逢反必紅

同意

佢 整體外型殺晒

個舉牌肥絲個樣咁兇狠做乜

Ian 第一輪收得皮

笑左

老實講 反還反
佢真係全晚最好
成件事present得好完整
鏡頭捕捉 走位都係全場最好

本身鍾意姜,但慢慢覺得佢真係好大陸同老套

得前傳

姜濤係靚仔 大把世界
但代表香港嘅偶像
最基本唱返廣東歌先啦

已跳船俾 Ian

贏撚梗咁
仲以為係姜濤演唱會

曹總買返黎

姜濤贏左以後唔睇viu

贏咗啦

咩對答黎

利申 係金鐘用手機睇緊

姜D fans個個肥柒

真心 最星係姜b

agger，自信咗，有星味

穩定已經贏哂

我自己覺得 ： 肥仔 ，姜B，Edan

唔理佢背景果啲
係真係唔好聽

屌你老母仲睇電視 出去支援班義士啦

姜b個表演最完整喎真係

仲有年齡等等
佢好多野都好有優勢

岩岩淨係得肥仔個表演叫係表演

個個咁低分 劉偉強都唔想踩
姜B個50% audience vote 掃定了

姜b = Edan

又曹總

簡直係姜B 演唱會咁

我要細貓

客觀睇 肥姜係最似表演

我都係 一開始因為佢留意個節目 但之後唔想佢贏

去大灣區做最受歡迎男歌手

Edan 今日狀態好好
好驚喜呀！

姜幾高?

姜地你老母b啊

講埋D廢話

好撚多港女鍾意佢，小鮮肉
咩姐姐姐姐，饑渴到乜咁

強尼主持得好好，轉數好快

表情又自信

就無人覺得肥仔會贏？

agger edan型左好多

點解mc得強尼？

員工開場白
燈光
舞台

Viutv 偏心呀

啲燈光比其他9個好好多

我覺得得佢， 姜b, edan,肥仔拎人想睇。
lokman睇第二輪如何

姜濤未必贏啦

肥仔超班

呢個對答真係好尷尬

支持蝗B拎冠軍

身邊D正常少少港女都鐘意ian多
鐘意姜都係肥柒

19歲做到係台到有魅力都算係咁啦
算係有星味
雖然我都唔鍾意佢咁大陸

廢事講真話姐

最憎姜濤！

好老尷的對答

平心而論 佢真係有星味

佢連個mic都入D sosad

Edan好正

第一次睇既屋企人話姜最好會第一
點睇win硬咁

Ian 下輪爭氣！！！

Stanley, 肥仔同姜濤個表演最完整

九展收音差定 ViuTV 收音差 ?

好心較返大D唱個咪啦

姜B壓哂場

viutv應該腰斬左個節目，召集現場既觀眾去支援

你都on99

Round 1最勁係細貓同姜逃

姜b真係冇咩突破 唱黎唱去都係呢d style
有d悶

撐Ian!!!

白馬王子型撚到
佢結婚一定要咁著

唔明班仔做咩 連ian lokman都出事

暫時最好

真係有星味,好羅志祥feel

覺得姜濤表演撩鼻屎都贏

same

其實我唔想佢贏
贏左唔想睇到佢比人狂屌

才藝表演嘅話肥仔贏晒
可惜係造星 啲星味唔夠姜仔嚟

因為全部都偏心大陸姜

講真要捧都捧個19歲好過25歲啦
仲要咁撚多fans, 個表演又完整冇炒車夠台風

姜就收得好

唔會

真 咁都博到落去

姜濤唱歌好唔穩喎 咁都叫表現好

又好似係,

但係唱嗰個咪較返大聲D啦.

姜逃未必最好，但其他真心仆到直

支持龍少

關我撚事咩
黎美領啦香港人

本身我對Edan 無印象
但今晚覺得佢唔錯

表演加星味
姜濤>肥仔>細貓>Jeremy>Stanley>lokman>Ian>AK

一早投左lokman 但表演有d失望

姜濤俾咗幾多錢viutv

冇機會啦
Thank you and goodbye

星味:姜>edan>龍少
表演好睇:肥仔 lokman 姜
普通: Ian edan

羨濤已經有星味 有noise 已經係小明星咁
但我覺得Edan會行得遠過佢
性格又好 又開朗 又謙虛 自彈自唱有才華

呢十個應該得Ian同姜仔星途

IAN BB

好多都比音樂聲遮晒.

暫時肥仔 細貓 Edan 姜濤表演最好
Ian一貫地好聽但個造型太文青唔係好掂
龍少同Jeremy都係唱得有點不穩

肥仔

Edan 唱歌個雨傘背景 自己有點聯想

龍志權唔係viu親生仔 得一條友企係度唱歌
mic stand又無 dancer又無 好hea既intro
好慘

唔洗佢自己俾 啲廣告商爭住俾

肥仔and his friends team?

肥仔好搶到fo

姜生下回出B1同anson lo就得了

係
Lokman 失準

五個評判除左viu老細好可能係第一次睇,一定係姜最好

Edan都普通的

細貓眼神好正！！

好假的大陸肥仔

套衫想點

姜濤好撚型

肥仔跳舞真係好正

拍超人咩

呢十個應該得Ian同姜仔有星途

件外套鍚紙做 ？

第2就貓仔

細貓個頭參考左佢

套衫好柒

投咗肥仔
雖然知道冇乜機會贏

細貓好識同鏡頭玩表情

stanley企中間真係阻鳩住

冠軍：姜B
飛耀進步大獎：Edan

啱啱都想講

無睇好多集
岩岩睇直播
點解成個feel咁亞視

癡線Ian cute到

雖然唔鐘意stanley 但佢今晚幾好喎
暫時覺得頭3 lokman 肥仔 stanley

ian

應該係了

段舞幾好睇

要力捧啦！咁有潛質！

去美國受訓完同冇受訓一樣

Ian頭先超得意

細貓同Jeremy係最唔型果兩個

龍少

我都係咁話
雖然係真係幾靚仔
但係睇晒咁多集
佢每個表都係同一陣味
加上其實他未比賽完都已經咩都有哂咁
對外睇覺得有少少同公平
反而唔想比佢贏到

龍志權又跳開心舞

yes

第一次睇
細貓同姜濤最有stage presence
呢d天生練唔到

入唔到改票 有無人都係咁

姜濤好噁心 成撚日係度扮可愛

姜生要記住ansonlo吧啊

笑死😂😂係美國學左咩呀龍少

龍少套衫好似精神病院友

好柒

有開心舞你睇算係咁

首歌真係好mj喎
有d老套

個look好柒

大家都係著呢D衫, 邊個好睇邊個型好易睇得出.

依隻舞係咪佢地喺美國學果隻

大家唔洗開口 成個表演好正好舒服

viu tv 姜濤個post D女濕曬

依個真 今晚暫時最好佢地

問心啦
去得2個星期可以銳變到咩
你話去3年就話

去美國，咪又係Marketing技巧

成班港豬喺到睇呢啲濕鳩節目都唔幫下手

每次鏡頭影到細貓都覺得佢啲表情好正

因為真係mj改編

龍少好似許志安

好睇

第一型 姜濤

AnsonKong好型喎

Travis竟然嚟左

跳撚死

Anson跳返舞即刻charm好多

e場計唔計分

佢心諗

俾鬼佬開發

有冇人覺得星座撚好似舞男

AnsonKong呢part又加返分

又live learn fun

Live learn fun

佢先係第一

後面個女仔係咁望住鏡頭

打冷震

聽到了
去美國就係學呢首歌?

travis點樣幫龍志權排舞

stanley都好出好型

肥仔跳舞係勁，但係個樣太滑稽，點都同個型字拉唔上關係

咁快有結果？

唔識跳舞就是但扭兩下過骨 啲fans就嗌好可愛好正
到其他參賽者唱歌弱就屌哂鬼 踩到一文不值
大家專長唔同姐 說話唔洗咁難聽

廣告老闆呀

無留意, 咩奬 ?

姜？

頒安慰獎了

好似係

屌

都唔洗估啦

Casting 有冇得睇

屌 以為黃中澤

屌 食屎啦

屌 好唔鐘意姜b

廣告代言

屌 扮咩意外

姜濤要贏到落尾了

姜b先奪一冠

LIVE LEARN FUN!!!!!

太驚訝喇

裡面大部份step 都係mj 啲經典舞步再加啲佢地自選

姜企埋中間

姜濤反應好假wo

wtf

idol Ian＞姜＞細貓
才藝 肥仔／龍少
dancer lokman＞ak

攞咗最上鏡小姐無得攞冠軍㗎喎

屌你老味好假的肥仔扮咩驚訝

佢遮撚咗個廣告名

Live learn fun廣告

佢個樣似真係唔知

啲戲假到

好似選港姐

一陣冠軍係咪可以唔俾佢

直接出冠軍啦 選乜鳩

咩廣告代言 ?

姜濤O嘴o得有d假

咩都贏

都預左係佢嫁啦…

屌姜濤好撚假

覺得今晚edan表演有top 3!!!!

姜仔已經有好多廣告代言係身

好似係肥仔女友?

港姐頒豬肉獎咁

因為佢真係好撚正

其實每個位都係放姜濤做主角

左邊

嘜鳩都係姜濤

黃旭嬴左

垃圾姜濤！食女扮純情

無力感
投其他人都係射落海

扮咩驚訝

雙冠軍呀

Gin

live learn fun揀個讀唔到書既代言
唔係唔鍾意ginger
但係好無說服力

Gin lee

假都無所謂啦，係佢了

和每天～

Louis!!!!

Louis b

唔會幫趁live learn fun

冇lu 分左豬肉獎

Gin Lee

哇幾驚係劉美君表演

Live Learn Fun

Jin Lee

咁好難唔係姜既 最紅係佢喎

好似人地改過自新咁

louis jeng ah

好難聽

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

babyfat louis

追唔切post就爆左 viutv個投票網係咪攤左？想改票但入唔到

呢2個係唔係已經簽左viu?

Louis

姜B 個妝勁撚似山田涼介

扮撚晒愕然咁

和每天～～～～～

頭先果個會唔會係姜b個安慰獎

難聽到

全場最好：Gin Lee

同louis把聲好似夾啲

They are back

Louis & jer

真係難為gin lee

跳舞好好睇

點解唔係由十強同歌星合唱？

我都想改票 入唔入到

哇 唱得好差喎呢兩個

要力保姜B
我個要龍生無了

踩場成功

佢地把聲都唔夾

Lokman 真心正

Jer個頭做乜

Wa Diu...

Gin Lee勝出

聽到Jer把聲以為係馬友

好過同大陸姜唱

想投Louis

真係唔好比較
歌手一開口好似自帶effect咁

公開處刑

姜攞完，冠軍係咪可以放番出嚟

jer入唔到

得gin唔會炒車

Louis 冇左導師督導即刻廢曬

呢兩個做乜撚野呀

jer同gin lee把聲唔係咁夾

點解唔係travis

聽完呀jer覺得10強都唔係好差

就係gin搞到我決賽仲睇緊龍志權個弱智

係現場D音效差定佢地唱得差左

Jer 個頭

我都係

jer個頭好柒

真定假 ?

點解搵兩個咁難聽嘅上嚟

jer勁緊張 把聲又緊又唔入咪

Lokman 啲歌詞明串鳩姜濤

唱到咁

Gin lee唱得好好聽

屌不如比ginlee自己唱啦
佢兩個一開聲嚇親我

姜拎左豬肉獎
唔駛拎冠了

走音wor 大佬。。

佢投B team嫁

好似十兄弟

gin lee 套衫好醜

比我係廣告商選藥姜濤，同價的話noise最大。
當然唔一定最好。
姜b拎呢個仲好，第一機會細左

嘩屌
仲話唱得之人

佢都唔唱得 參加好聲音連海選都入唔到

正常翻小小了。。。。冇咁災難

呀jer 個頭好似十兄弟個飛天五

佢兩個搞乜

個咪好細聲呀

Cecilia嚟？

周慧敏心諗，哩兩個先真係唱歌

Travis 心諗，when is toilet break?

鞭屍咁

辛苦了 Gin

Jer入唔到咪

用gin 證明個現場音效無問題

係啦

點樣捱到2300

Viu好垃圾 啲人啲咪都無聲嘅

Gin去亞姐又靚過哂班佳麗
嚟造星又屈班仔仔機

收音差撚到

gin件衫係咪係太婆衣櫃搵出黎

佢之前ATV小姐件衫仲正常

係就好

Gin Lee 公開處決

推

pa 垃圾 啲bgm 大過幾個啲人聲

Louis真係成條毒撚咁

都係好細聲喎

Gin lee獨唱好過啦

姜B 又唱得又跳得又有外形
我覺得唔係細貓就姜架啦，細貓個character 小眾啲，比我都簡姜B

屌你老母咁都想做星？
難聽到，仲要搵個Gin Lee
Viu係想笑佢地不自量力？

其實唔想姜拎 岀面發展仲多機會

想改票 點知入唔到app要更新

咪係

Gin lee套衫cos阿梅？

都唔係 人聲真係細左d
gin把聲有少少俾音樂聲cover左

果2個係落選者

真心係姜了
人地仲有anson lo未出

viutv已經俾晒機會啦

唔關收音事
Gin完全冇問題

更新左就入唔到去投票

似場地啲pa 玩野多

得罪講句
阿jer個樣好趕客

個頭

結論係成班番去開live唱口水歌算啦
去到場又失準又走音 唔怪得做唔到星啦

話gin唱無問題係咪聾左?

唔更新都入唔到

louis 好毒 鞠躬都尷尬
qq

viu app死ser唔比登入=鎖票

個收音好差 音樂聲撼晒人聲

星？邊撚度星

支咪把聲細到
聽條毛呀

揾歌手合唱真係靠害
諗翻之前同林奕匡

Gin lee 唱歌好聽，但啲造型真係好炒車

姜 夠票啦

好想ian嬴，但今日表現暫時好似一般

兩條友變key 變到Gin都唔知點入返.... cls

條鞭做乜事

姜濤已夠票
請轉投其他

林奕匡做咩

心美

好平淡 但真係唱得好聽

前提要轉到

我想改票 改唔到

首歌唔岩Louis Jer唱
不如唱側田 Bii仲好

第一個自選項目個人認為頭3係：細貓 肥仔 姜
唔知第二個自選會唔會有其他人爆到

成晚懷疑咪有問題，睇下Gin Lee點唱
佢地好多連咪都未識用

林奕匡唱得太好聽

咪就係唔比其他人過ginger
淨係投票死個app唔死

講真 本身唔係投佢 但想投返佢

劉浩龍果次就另計 班參賽者唱得仲好過佢

第一輪Stanley 肥仔 Lokman eden Jeremy 同姜蝗唔差
其餘麻麻
Ian 首歌吸引唔到人
Anson Kong 聽到首歌戥佢擔心
龍志權太平淡
最差係細貓，心諗做乜鳩

係，我投咗佢，but今日真係出唔到位
尤其剛才group dance，幾乎9成時間係後排

第一隻歌仲保守過錄節目

D 人把把聲都入唔到咪 viutv 有無咁窮

睇少日洗死咩 知唔知出面咩世界啊

垃圾姜

原本投Ian 想轉投Edan

d英文口語勁正

開場前啱啱投咗。唔會改

Jeremy

AK都咁高

肥仔好波

AK竟然有第3

屌，扮緊湊

屌 ak都高過Edan

ian失準

屌邊可以 預告架on9

Ian爭氣啲

all in 肥仔

已經唔係入唔入到咪 係走音到pk

ian低成咁既
肥仔有無高成咁呀

Ian 冇啦

我都投咗，冇打算改票，希望下Round表現好啲

屌 ian

中期成績姐

肥仔第二！即刻改投肥仔先！

Ak 有第3

最撚憎Anson kong
死mk 仔作撞到爆

我想投肥仔呀

個%點睇

屌
唱得咁好都輸

細貓係倒數既前三

咁多表演嘉賓
仲要唱得好高參賽者

雷動計劃

係囉 咁我見某個參賽者多票改比其他咪好唔公平

Jeremy 點會低過stanley?

Ak咁都有第三

屌，扮緊湊
但根本內定姜

直接出碟啦唔使拎獎都得㗎嘛

佢扮完未
個樣扮唔知 好撚煩

細貓幾好喎
幾有台型
同dancer有互動

大陸仔又扮乜撚驚訝啊 食屎啦死假撚

好？

ak???????????

ak第3 wtf

姜已夠票
請轉投肥仔

美國舞就已經當係第二輪比賽？

釗峰而家連viu都撈埋

屌 笑到氣喘

龍少慘被逼害

屌！又扮o咀！咪撚假啦

Jeremy 準備收皮了

凹
涼
粉

呀神

好條q，gin lee個d就好啦

薑個樣真係好撚假

佢次次都係依個樣

All In Stanley

香港唔要排骨仔

如果睇第一輪 我都俾姜同肥仔最高分

Ian bb 加油啊

啲percentage其實係咪作出嚟

其實預告全民投票會唔會好啲
反正都係姜濤玩哂
而加爆埋評判個分好似提早預告姜濤會贏咁

我諗我唔洗改票
fatboy

姜已夠票
請轉投其他

明明佢唱歌第一輪好好

“比較好”

龍志權

我個ian呀

全投Ian

今日edan有驚喜喎

細貓先係

呢張大頭相黎講龍少有靚仔三甲

狗毛表現好過比賽個陣

喂屌，好尷尬，
釗自己唱晒好過啦

唔通AK爆冷

Edan咁好實力都咁低分

佢地乜都話內定架啦

Anson 都有11%

投比lokman啦,都係差果少少

想問當初話travis樣唔夠好
咁阿神又點好法

D人d偏見大到

1號都有9.6

收音問題？

同問

如果薑中途第一，最尾包尾會更好睇

啲咪想點啊 無聲嘅

好細聲呀

屌ak似老mk 係得個靚仔 唱歌又唔得 點解第3

條鳩毛又出返嚟

通常都係咁 唔使比賽特別好

狗毛唱得好差

收音真係好撚差

中間果個叫咩名？

九毛可唔可以收皮！

會暴動

佢應該做返自己果D扮野表演

屌。內定姜啦
不過我支持肥仔

釗鋒

釗峰？

一開始行型男路線就好

坦白講，Edan算爭氣咗

咁ALL IN FATBOY
香港要肥仔

c all star..

屌你老母我聽緊咩?

Anson Kong 點解會咁高分
佢應該係唱得最差果個

Jeremy都唔差

咁撚難唱 玩鳩佢地咩

超峰都唱得好難聽

All C Star 釗峰

愈嚟愈扮嘢
扭嚟扭去做乜撚 好假
唔係細路怕醜嗰種

釗峰黎
callstar其中一個

投Edan

靚仔嘛

佢地3個入到咪

得 釗峰 把聲入咪

Jeremy 好慘

前天梯成員

Ian加油呀

好慘啊jeremy

散左咩

收皮啦屌死mk成日係到搶鏡

Edan今日真係好好

Jeremy咁少

ian d票仲小過星座撚lol

好短

姜b世界第一

why Stanley 9.x%????

我都唔想姜第一 不過確實佢暫時表演最平均最好

C allstar其中一員釗風

佢果種幽默係個人魅力嚟既
總會有鍾意搞笑既人

好認同

好老尷啲對答

Ian要加油！！！！！！

ian要爭氣！

阿神唱歌把聲幾似signal wong

Jeremy 點會最低啊

節目以後可以翻睇十幾次無限次
但救香港既機會可能只係得返呢一次

睇返十強啦屌 其他做乜鳩

散咗9世啦

轉投肥仔

仆街 終於log in度但截左票

要叫多d人投了
第一輪咁好都只係9.x

#515

投ian呀各位

又唱

請問電視有冇得睇？？？

有贏面嗰啲第一round就失準
跳美國舞又唔夠出
係咪想送個冠軍比人

龍少點解咁低分

拖啲時間比佢地準備
換衫呀個啲

Shut the fuck up stanley

有

Ian 要贏

Ian bb 爭氣啊

又唔跳舞？放棄

B 組嬴硬

剛才個分係評判分黎

想聽嚴祺

細貓啱啱個表演唔值尾三

狗毛個款勁似痴線佬

揀柏豪啲歌黎唱無難度

我頂

廣東話

票已截 ？

咁快 ？

其實到而家你問我Stanley 係咩樣我都醒唔起

第一句就錯

ALL IN 呢條女

AK難聽啲...

我覺得星座撚差好多

stanely又唱歌

佢個樣好油膩

我都覺得細貓個表演幾好，除左把聲完全入唔到咪

走哂

廣東歌

兩個出過道既應該要唱到啦

肥仔屌打咁多人

淨係記得d肉

扮比比鳥

屌stanley 個符字唱到無氣走哂音

心痛Ianbb😭😭😭

Ian round 2 生生性性呀

唱得衰過拍蠔

叫劉美君出黎同評判講兩句

ak第三???
盲左？？？？

做乜撚啊
姜真係上去表演瞓覺都贏算啦

All in Ian

咩事，最鍾意細貓同龍少個表演都咁低分

揀錯歌

好難聽啊屌

姜濤同肥仔個表最好

Ian 同龍志權 首歌太平淡，特別係Ian 完全表現唔到自己唱歌係咁多個最好

Stanley 個表演比想像中好

Lokman 首歌D歌詞係唔係Moley寫好差。同埋Lokman 個look 真係好唔掂好老土

好撚難聽

Diu 走撚晒音喎

佢跳舞ok

第一輪表演肥仔真係最好

棄龍志權投肥仔

好難聽
包尾啦

喺街見到都唔會認得

比比鳥既歌都唱唔掂

好似杜汶澤咁

那來的自信學人唱歌

ian!!!!

辛苦Travis 要教佢唱歌

真係天光了

Stanley唱歌衰撚過 娃娃愛天下

真係完全冇感情

同d 女dancer 好夾 , 係唔知做咩早間個咪出左事

其實係咪啲音響問題 點解個個唱歌都好似冇氣冇入咪咁

晨褸
睡褲
拖鞋
做乜9

耳朵流產了

佢個樣好撚陶醉

佢都無諗住贏
想唱就唱咩

dancer跳返舞啦

評判：先foul一個

IAN揀錯歌啦 同埋假音出哂事

胸肌萬歲係咩事

柏豪原來都唱得幾好

根本佢個樣好路人

個vocal 岀黎唱好過

點解又唱歌，歌唱比賽嚟？

好撚難聽呀屌，你跳舞彈唔起身都冇咁柒

啲本身靚仔 多人鍾意 出名既
其實本身都贏左 唔駛節目捧啦

姜濤！讓返個位出黎啦

做乜著睡衣表演

投肥仔算
本身想投細貓
但應該好難追

想佢唔著衫唱

Gin lee咪無問題
其實係唱功者

lan衰左個頭

Mk 歌都唱唔掂

Login唔到投票呀屌

頭先Gin Lee咪比左答案

其實佢選擇喺呢個關頭做佢唔擅長嘅嘢都幾勇

利申 非打手

我想聽下佢唱櫻花樹下

屌你老味姜濤收皮啦

好難聽⋯⋯⋯

啱 玩曬自己想做嘅嘢佢

當唱k

其實ian 輸左都實有大把公司簽佢啦
洗撚驚咩

收到工，又彈得唔好

以前隻隻歌都屌打中國姜

點解佢唔跳舞？

好似k房飲醉酒唱歌

點解個個唱歌咁撚難聽都仲要唱
好似成班人自high咁
好尷尬

完全唔識唱歌又點解要唱歌呢

唱歌水準好弱

唉～～～～～

睇完個分數好難講㗎

天光了~

屌 笑到想死

好似係k房成日聽到d呀叔尻叫咁

雷動肥仔

Stanley 收皮啦完全唔值10強

港豬睇埋啲垃圾騷都唔關心下香港政治
冇出息

無追開，Stanley 係Sell 跳定唱

呢個真，有d人呢度贏唔到會少好多機會
姜本身已經好多廣告同機會...

恭喜姜

唱歌個樣咁似豪dee

好難聽呀

拿揑唔到感情

本身都有公司

睇真D
其實樣都好麻麻

你收收皮ok？

說好香港人有自己偶像

唔想抖音姜奪冠嘅

請大家集票肥仔

ian 本身有簽唱片公司

環球簽佢啦

最尾個啊！哈～

心美呢

本身係蚊型公司

見佢喊 好似睇緊杜文澤做戲咁

雖則知道唔係歌唱比賽，但都想個有實力嘅嬴多過賣樣

好有準備好有感覺
但係好難聽

ian第2個表演要加油呀
頭先第1個

Gin Lee 同 釗鋒 都細聲啦

人地係龍志權

死返100毛啦

笑死人咩

又工人褲

呢段10秒既speech表現得好過果首歌

依家姜領先緊

Viutv你個網壞咗啊

HMV

講嘢....

黑鬼dancer教練好熟面口

係咪拍過fast n furious

100毛上身？

表演講嘢

欣賞佢好努力，但Stanley真係唱得唔掂

都係跳舞算喇

其實我係龍志權

擺晴專登

屌 喊乜9
陣間又個個都喊

講嘢

隻手震到

手震

龍少好靚仔

隻手震過貓王

表演講野

唔通又唱咩

好撚柒

屌返毛記玩你d爛gag啦

正經節目黎架

唱啦

講野？

收皮啦，晒時間

陳國峰

投唔到啊頂
我要投lokman啊

喺咪預左會輸

哇，笑死人咩，直播做100毛

同呀dee 差好多皮，不如唱返歌啦

黑人導師點grade廣東話sosad

呢個真
what 7 u say

個外國評判點聽得明

做乜撚嘢

但宜家係揀 star
就係有 star 既潛質先會有多廣告同機會
呢個係現實

權權

佢唔想d人轉走姜票

呢次真係黑人問號

其實龍志權叫咩名

真係咁驚既咩 ??

Travis心諗what the fuck is that guy doing?

王力奇

隻手震到好搶foc

Travis :????????

有...咩...咁...值..:得...歡...呼？！

串柒姜b

好過為唱而唱 我覺得ok

真正嘅黑人問號

你試下上台

Lokmannnnnnnnn加油呀

都 係既

你上台就知 有時真係控制唔到

龍志權手震

對唔住
本身投咗龍少
但要雷動肥仔

travis:

係咪得我好欣賞龍仔

棟篤笑

佢講呢啲係咪真架？

好似愛回家個龜縮明

So touching 龍志權

張紙勁震

知就好啦，自己收皮啦

冷場時間

可唔可以影下個導師

可能係

Ian Ian Ian Ian

應該得肥仔有得鬥 票投肥仔

幾好丫
我好鍾意龍志權喎

travis心諗jm9

講野...WTF????

頂一路以為Travis 係落選嗰個

呀黑人評判個樣

條女

表演緊嫁啦？

冇問題wo我覺得

龍志權個表演好老尷

Viutv玩9佢

我電腦睇係截左 但電話未截 但電話log in唔到

幾真心

笑唔出，SORRy

Travis 心諗， up mud 9?

人工包埋嘅

另類表演

講嘢個腔有啲似林狗

佢乜都聽唔明

龍仔

好過Stanley

屌我都係

靚仔扮毒撚 咁靚仔都無自信?

排舞老師真係黑人問號

想Travis Au 上去唱

震到柏金遜咁樣

對唔住囉

好過聽星座撚唱歌

我覺得龍志權幾好喎

未截喎

乜撚野表演...

邊忽老尷？？？

我都想喊添

做咩野

隻手仲震緊

諗起旁白君:吓,佢靚仔?

龍少好好

佢對答都好似有D驚

唱歌又話人唔叻簡咩唱歌
人地表演第啲又話人地唔明

強尼幫到

其實好好

屌佢老母

angela yuen
renci 都有黎wo

頂

Ian

老細都咁講

有啲心酸添

唯二支持龍少同lokman

幾感動
其實佢幾有策略
唱歌第一輪唱左 唔識跳舞
表演講野幾特別

幾驚佢話真係有個呀南 但佢係男仔黎

佢以前都係肥仔

總經理串鳩龍仔

黑人呢RD 點比分

其實無論睇全民造星定係去抗爭既人都係為香港好，為香港打造本土之星，而唔係淨係睇韓星

有機會係因為食好重敏感藥
所以手震

玩完了

我都覺得冇
最後一次上台又知一定贏唔到
做自己想做既野仲好啦

其實 龍志權係咪鐘意咗佢個 fans 亞南呀 ?

但魯生間接幫佢拉緊票

其實讀讀下唱幾句 會正好多 mv咁

咁姜濤又點計先

其實你唱歌travis 都係求其畀分㗎啦
何必咁認真

所以jeremy 同細貓都不了

都冇諗住贏 是鳩但啦

講真佢都冇預自己會贏，做返d自己想做嘅野有咩所謂

oxford 魯生

個樣好苦

堅持投龍少射落海
雖然知投肥仔/lokman有機會扯姜濤落嚟
不過最後一次都係想跟返自己個心

仲咩撚野, 朗誦呀

如果係個個fans係現場聽住佢咁講 應該會喊到仆街

毒撚切忌有自信

Hi

其實唱中文歌travis都聽唔明

😹😹😹

龍生真係睇透左

其實幾感人啊

你有冇聽架

其實幾貼地
但可惜唔啱行idol

堅係緊張
佢之前啲表演都唔覺

點解會咁 我要改票啊

表演又唔一定要唱歌跳舞嘅

收皮啦 成日迫害佢 講到佢勁樣衰
到底viu咩心態

龍少
支持

Stanley 唱天光

覺得佢解脫左

係囉 幾欣賞佢

哇咩事
點解會咁多負評

d人根本為鬧而鬧

#999

好似個個都走去自殺咁 無晒鬥志

我投左比佢呢

龍生好波
俾著TVB知道佢想講嘢一定諗方法消失佢

幾欣賞龍少

票投龍仔

快投呀屌

包尾啦
有無尊重過個比賽

38頁, post 3 ready please

Edan, fat boy,姜b ok

參加時根本都冇諗過贏啦 有咩所謂
何況佢都唔識跳舞

成晚一路死ser死到停投

龍少真係每次都有驚喜

唔通叫travis評人唱功
stanley仲唱得咁難聽
分分鍾龍少個talk令travis對耳仲舒服

幫細貓集氣

是咪樂易玲？

yo

唔係睇完佢地表現先投架咩, 截撚左

驚多過喜

今晚越戰越勇其實係edan

係囉 佢之啲表演都係咁咪更加touching

龍少睇透左啦 不如用個台做番有意義嘅野

劉美君收左佢做仔未

哇, jer似靠呢舖返生

又黎劉美君造型

我電腦睇仲有40分鐘喎

貞子

呻淫？

係咁呻吟

Jeremy 又行劉美君style

一出場就呻吟

又劉美君上身

自己都知擺明陪跑啦

呻吟做乜鳩。。

又劉老妖STYLE

Viutv又話有強大電訊公司撐 去撚咗邊？

THIS

好撚妖

完全亂黎

有請劉美君

係我就上台講時事

比劉美君害撚死 搞到人唔似人

Jeremy真係變左劉美君stye

想幫佢甩韓feel 真係得呢個方法？

好似漫畫走出黎既人

排骨仔

呻吟

龍少個表演
展示比人佢太無自信
仲有唔識分析偶像同Fans 嘅關係
我唔太Buy
雖然佢知自己衰硬但都唔洗咁倒米掛

第尾喇

姜濤唱應該會冠軍
d fans會錄低d呻吟聲打潛艇

man?

套衫，個台，個頭都好韓星feel
但一望到個樣就見到劉美君

好撚難頂呀師父。。

真心難聽

咬女Dancer

淫叫?

劉美君衛星隊

劉美君完美破壞左一個人

投開lokman
但投肥仔好似大機會啲扯姜濤落黎
改唔改好

邊個男人會係台度呻吟

比人導左佢做妖

改韓風改到走火入魔咁

iutv投票連唔到fb
咁點投啊

跳咗舞喇

40頁喇, post 3 ready ?

個個都午夜麗人mode

盡得劉美君真傳